のんのんびより三期 新視覺圖公開

2021年1月に放送開始されるTVアニメ「のんのんびより のんすとっぷ」。キービジュアル第2弾には、新キャラクター・篠田あかねとともに帰り路を歩く宮内れんげ、一条蛍、越谷夏海、越谷小鞠の姿が描かれた。

回顧

不用自殺了

玩野咩.........
個Topic 寫曬日文......個個識日文咩

by the way.......一条蛍 & ...越谷小鞠

十卜

50音是動物台基本吧

篠田あかね
新角色?

是

BGM又係腦海響起了

ここは世界一優しい おかえりが待ってる場所